北角有黃店派免費餐！！

以小搏大

咁低調

黃店既話免費唔食你啦，要收錢先食

咪撚派比藍絲啊
派之前仲要叫下號先

住其他區嘅人仲邊敢去北角

蝕錢仲派咩免費餐？
派口罩啦

幫襯送口罩仲好啦